Платежный плагин для подключения Яндекс.денег к модулю Payments для Cotonti

Плагин для приема оплаты через платежную систему Яндекс.Деньги 
(для физ. лиц).

Данный плагин работает только если на вашем сайте установлен платежный модуль Payments.

###Установка:

Распакуйте и скопируйте папку yabilling в директорию plugins/ вашего сайта.
Зайдите в админ-панель сайта и перейдите в раздел "Расширения". Установите плагин Yandexbilling.
Перейдите по ссылке "HTTP-уведомления" и укажите ссылку на страницу вашего сайта куда нужно отсылать уведомление об оплате от платежной системы.
Ссылка должна иметь следующий формат: http://vashsite.com/index.php?r=yabilling
На этой же странице скопируйте свое секретное слово и укажите его в настройках плагина.
 
В настройках плагина необходимо указать номер вашего Яндекс-кошелька и секретное слово, которое вы получили в настройках кошелька Яндекс.Деньги.
Соотношение к валюте сайта устанавливается соответствующей опцией в настройках плагина.
Также в настройках плагина можно включить вывод способов оплаты (Яндекс.кошелек и Банковская карта) перед переходом на страницу платежной системы.
Внимание! Этот плагин предназначен только для подключения яндекс.кошелька физических лиц. 


Яндекс.Деньги

Для всех сайтов на Cotonti

Плагин для приема оплаты через платежную систему Яндекс.Деньги 
(для физ. лиц).

Данный плагин работает только если на вашем сайте установлен платежный модуль Payments.

Установка:

    Распакуйте и скопируйте папку yabilling в директорию plugins/ вашего сайта.
    Зайдите в админ-панель сайта и перейдите в раздел "Расширения". Установите плагин Yandexbilling.
    Перейдите по ссылке "HTTP-уведомления" и укажите ссылку на страницу вашего сайта куда нужно отсылать уведомление об оплате от платежной системы и поставьте галочку для отправки уведомлений на указанный адрес.
    Ссылка должна иметь следующий формат: http://vashsite.com/index.php?r=yabilling
    На этой же странице скопируйте свое секретное слово и укажите его в настройках плагина.
     
    В настройках плагина необходимо указать номер вашего Яндекс-кошелька и секретное слово, которое вы получили в настройках кошелька Яндекс.Деньги.
    Соотношение к валюте сайта устанавливается соответствующей опцией в настройках плагина.
    Также в настройках плагина можно включить вывод способов оплаты (Яндекс.кошелек и Банковская карта) перед переходом на страницу платежной системы.

Внимание! Этот плагин предназначен только для подключения яндекс.кошелька физических лиц. 

